嘩吊那星！青衣 IVE 搞咁大單野出黎！

點收科好

係咪執

呢加好多警察係哂到

88c都搭唔到

痴線 d 水侵到上平台

發生咩事 今日無番學

你真係好撚彩

即係咩事

好彩識遊水

𢦀撚尻 自己係度係咁up 又唔講咩事

唔好講 講左你依一年全年冇運行

IVE仔

比個負評你先

ive 咩黎架

Ive死毒撚係有語言障礙㗎 包容下佢地

今日差D出意外 好彩無事

唉 架88c終於有路駛入黎

即係咩事？

嘩吊那星！樓主 老母 咁多人搞！

屌你老味

我都係現場 希望冇人有事

hello 無圖

伊藤潤二

ive仔既表達能力係差梗d

第二頁都唔知發生咩事

廢ga

希望個班人無事

新年流流搞d咁既野

今朝仲好好地地

即係點啊屌

我上司大嗌左句唔知乜春殺到嚟喇就走左

然後天台有人亂拋大形垃圾

兩頁都未講到發生咩事

樓主你都見到

經文字討論？

未見過咁大件事 希望無事

好似話有人約上天台傾數，然後有人比人推左落黎

唔好講個個名

新年流流都要比人屌老母 仆街不孝子

88c條隊仲係好長
我要返屋企呀

咩事呀？？

做咩做咩

仲未有新聞報？
定唔想搞大佢

青大仔真係呢

🤔
落雨炒蛋（青衣IVE版）

要圍內咪撚上嚟開po la

屌你圖呢

呃水吹

留名

鮫島

仲未上到車

啱呀

到底咩事？

好戇鳩

屌

好彩早走左

屌你老母

很熱鬧
但是只限圍內

玩到悶啦

垃圾ive仔 當連登係咩

睇下樓豬id都知唔撚洗覆啦

根本佢地志在你地問佢咩事，話撚知i大爆炸啦

可能根本無事

今日喺果頭油站入油見到 好撚恐怖

不過好似冇報驚所以冇上報

終於返到葵涌啦
聽日唔知仲返唔返到學

笑左，讀ive嘅都要驚第二日有無學返你返極畢埋業都係ive仔黎架啦，唔係諗住係成功人士呀？

番到學校又咪成鳩日打飛機R春袋

去到第四頁都仲係圍內講

13歲讀ive
ive仔果然係神童

仲係圍內講緊

邊個講出黎連ive都grad唔到呀

屌 講左4頁咩撚野都無得睇

屌！走得未呀？
咁多人喺度連網都上唔到喇

鏗哥想問你少少關於慶應exchange既野
有無方法可以聯絡到你

Sorry 連登無PM 迫住係到問

個撚樣真係好戇鳩 累鳩晒全校人
好彩走得快一早落番葵芳
有冇同學收到風而家點搞

On9 屌你老母

Ive仔係on9啲

難分真與假

Rip

今日好多唔開心嘅事

好彩今日見唔對路 走堂走人 如果唔係都唔知番唔番到屋企 估唔到搞到咁大

有圖實俾人屌到反皮
今日去入油見到, 到而家仲不安緊,
飯都唔係好食得落

好彩走得快

有冇當年A 座跳樓咁大單野

好嚴重 封左路
hall都入不到住

有冇記者？？

樓主老母打攪哂

屌你老母咁不如自己開個whatsapp group 講

負評我比巴

自膠

睇到第五頁都唔知發生咩事

跳樓？

聽講拒絕一切採訪
新聞自由何在學店可恥

留個靚名

唔怪得樓主要讀ive

ive仔係咁上下
講到完整句子算係咁

表達能力係零

點呀 又係落雨叫炒蛋呀

知情人士又唔撚爆料
屌撚哂你地老母

直必

IVE 賤種千祈唔好講出黎，我唔想知，你地講左就死全家

應該溝通能力有障礙多

Block晒上面班on9仔

ive仔正垃圾 到第6頁都講唔到乜事

影衰I大

屌我仲困左係學校，封鎖左唔知幾時先走得

我都係 好驚出到去會

其實根本無事發生

今次真係好撚大鍋

而家好撚驚

唔知咩事咩

唔想知 千奇唔好講

又唔撚講 有撚用咩

好恐怖 見到班女仔驚到喊左出黎

屌你哋成班無重點，on99

9up😂😂圖又冇影

你有冇見到個男仔好似突然消失左咁，嚇撚到我9縮

咁大件事

好多真心

肯講咩事未

聽聞夠500個負評個account就會自動封鎖 你好快啲講啦

關我撚事 已負皮

負評左 屌你老母

跳樓囉樓主正一死傻系

唉...對唔住呀各位 岩岩先出院
我係今日Ive 呢件事嘅倖存者 話說今日上上下堂 我急尿去左廁所 去去下聽到轟一聲 嚇到我鳩都縮埋
咁我即刻跑出去睇下咩事 原來有舊好似曾志偉咁大size既巨型殞石撞左落來 炸左我半邊學校 我即刻著番條褲 跑去睇下有冇同學生還 點知去到差唔多全部變哂肉醬
突然 有個女同學爬左起身 變左喪屍衝埋來想咬我 我冇辦法之下 不得不使出我收埋多年無出既秘技-大玉螺旋丸 將佢打飛 點知原來佢身後仲有兩隻兵衝緊埋來 本來都唔想 但我決定係眾人面前變身--超級撒亞人！我直接變超3將兩個兵仔既頭擰甩左 之後即刻飛去睇下仲有冇其他倖存者 但太遲喇 成間學校所有人變哂喪屍 我唯有出絕招 元！氣！彈！將成間學校炸左 而我亦因為咁無哂力氣 當場暈左
好彩有熱心人送左我去醫院 岩岩好番哂

跳左去邊 死撚左人都冇上報

屌 向地鐵到笑左出聲

樓主講左死老豆
唔講死老母

做咩撚野

幽默感依啲野⋯⋯

青山放返出黎？

鳩up當秘笈

咁都笑得出 有撚病？

以前聽到人讀ive 最多都係笑兩聲，講句垃撚圾，而家做乜鳩直頭弱智咁

有冇人仲係到？ 條友好似short左 勁多人圍住

好撚慘 唔明點解你仲笑得出？

ive仔死撚左佢啦 係到獻世

咩事又唔撚講 向到圍威喂

等睇新聞啦 驚講錯野

今次應該冇記者入到黎 封鎖晒

淨係今晚幾個鐘 都冇消息啦 有記者仲洗指意你班撚樣咩

( Show Blocked User - 慶應塾生鏗哥 )

聽朝早番到去再睇下情況點先

第8頁都講唔到重點，死撚左去把啦
利申：青衣IVE仔 好想知咩事

唔撚係重點 係乜撚野都無講過 靜係出事我出你地老母呀

岩岩好彩走得快

我仲未走到..... 點解你出到封

中出晒佢地老母

係咪你走佬走得慢 我出左學校都要等好耐先搭到88c走

建議大家聽日番學個陣時去有樓梯個個入口到入....

好多真心仲衰過ive仔

唉屌
聽日仲返唔返好

一打膠唔撚洗找 兩邊都有樓梯架啦

吹水既話我真係想屌哂你地老母 我問左個fd都係青衣ive讀 佢完全唔知咩事

sor 應該話近cafe個邊個個入口

佢意思係最好用近cafe果個
搭校巴果個我真心建議大家真係唔好用......

垃圾就自己跳番入你地個垃圾筒

屌 係講就講埋佢啦 講少少又唔撚講

咩事

成班

九點半唔搭校巴，返唔到去喎

我地唔講出黎都係為你好

件事就係成村人排隊等上樓豬老母

唉 見你地咁想知 我講下啦
話說樓主一直都係on9仔黎 鳩下鳩下咁
成日俾人洽 成日俾人屌佢老母 佢就傻笑咁話"好呀好呀 屌我老母好呀"
點知條撚樣今日真係帶埋老母返學
仲要將佢老母綁到成隻糭咁 嘩 用不著玩SM下嘛
之後就叫人快d屌佢老母 但無人so佢
佢而家唯有上lihkg搵人屌佢老母

知你就講啦 收收埋埋又好好咩

On9

講啦頂你
你唔講
啲人係咁ff仲撚恐怖

88c

知道又唔撚講 20號等retake

咁都笑
弱智架你

終於問到啦屌。原來今日11點幾有個毒撚喺果個星座廣場果個位同一個女仔求婚，仲叫左成班fd幫佢做勢，又開晒大喇叭又放氣球咁，不過就比個女仔請食檸檬，之後食花生啲人當然又影又笑。根本唔係樓主同其他人講到咁大穫。

樓主係我表弟
前幾年考dse日溫夜溫 原本一心諗住入shitty食女
但最後都淨係入i大 每日要對住班毒撚同類所以痴左線
同埋i大d野對佢黎講已經好深
我知佢好大壓力

頭先上佢屋企諗住勸佢鼓勵佢
但睇住佢笑撚到好似青山走犯咁係連登開住個post
仲興奮到除左自己條褲係到跳舞
口upup咁話 要屌曬你地班連登仔老母玩殘你地
我知道呢個表弟已經病得好嚴重...

大家唔好見怪... 由細睇住佢大, 淪落到咁好心痛
有相熟既醫生可以介紹比我

其實你地知唔知樓主係讀hku架?

屌那星 講到第9頁都唔知發生咩鳩事

唔係呢單

More

好撚煩呀屌你老母

好小事姐 不過我岩岩先係差館落完口供
不過青大個朵比呢幾條仆街整衰晒啦

小事又唔撚講

祝樓主全家健康

好多人9up

如果呢件事冇發生過就好

講撚到重點未呀屌你老母

唉唔明點解會搞成咁

如果有得返去今朝就好
我一定會阻止呢件事發生

好彩閃得快，btw 係差館攪左幾耐？

1:36分 終於走到 要call的士

第10頁都仲未講咩事

啲差佬做野慢撚到呢 無三點都返唔到屋企
真係多謝哂

過多幾日電視可能會講

過幾日收電話出年retake

咁又唔好咁講

負皮上一頁
有事一早上咗報啦

個場封晒上咩報

屌你唔使瞓呀 個四眼差佬都唔知係咪玩野

仲錄緊

人類已經阻止不到ive仔撚狗了

唔係 我已經走左

屌你老母垃撚圾 追撚咗10頁都係唔撚講
好心就咪死出嚟開post

又唔係第一次玩 點解咁多人中伏

一開始係直接call聖約翰救傷隊先
後尾報驚先有記者到, 但係已經差唔多清左, 同埋相關人等入哂校園記者影唔到好料,
上唔到報

新聞自由巳死

真係影到不得了 肯撚定冇A1都上A2

live咗

唔敢返學

學內人都唔知咩事
下次見佢開post 留底負評算啦

樓主老母 打搞曬

乜嘢事？？？